第一屆波台sleep is for the weak 大賽

All weak

Yes

me win

唔記得講賽制 一個鐘上黎留言一次

今日挑戰 : 4:52分 開始回post

之後每一分鐘回一次

無回即out 最後個死剩種就贏

投降

黑b你都唔洗訓 點夠你玩...

hi 范加爾

一分鐘

我做裁判

你太week

yes

3點開始玩

what

樓主諗住訓個半鐘打個底先 weak

嘩，咁矛嘅

邊有人訓教==

樓主係英國

N ben sleep jor

唔好聽虛狗9up

Diu-.-作弊

嘻

早抖

訓哂

All rubbish

我頭寒了

都未開波

黑b 范+2 渣維一定輸梗

all weak

波台咁多看更 點同你地玩呀

每個鐘一次留到今晚12點ok?

Ching 巡樓？

I are week

開始

n賓5min之內唔入黎打卡=week

報一報到完

weak

有冇人對意大利統一有興趣

星期二仲未更新

食屎啦你

不挽了

參賽🙋🏻‍♂️

ec

I am weak

weak哂

垃圾

唔訓既都係weak

Weak撚到

Hi all

Hi

哈哈

渣ga

樓豬呢

?

成班都week💁🏻‍♂️

join

投降吧

John

我患了不眠症

4點了

父親節個日你先豬左比我

不眠定不舉啊

你後者

又老屈

笠仔

早晨

廢

Win

冇訓90小時

渣架 me 90日了

成仙未

96日了

好普通

我得20日...

都唔差

d人訓哂？

who

Weak

今晚第6Q了

I win?

N賓沙高都未出聲

n賓同我同一ac 我廢事轉

u前面冇出黎

Gg

樓主訓咗

ching 犀利

樓豬訓左

未訓 留名

未瞓留名

我一定係盟主

已經超過半年冇訓了

朝早先浦頭仲敢出黎

再黎第二輪

留名待笑-_-

2點截止報名

點解dost真係可以日日咁玩 命都短幾年

佢set program自動回-_-

應該系

偷偷地話你知 我呢個ac係 集團式經營 幕後有強大嘅管理團隊24操作住

Bb豬好波😘

一早知你同蓋清同伙啦-_-

幾錢

我今晚就同你鬥
每半個鐘留一次言
邊個輸邊個認係狗
deal？

你輸唔輸都係狗

no 蓋清團隊間母公司同我個間係一樣 但我地兩間唔同嘅子公司 獨立運作

我仲未訓

富二代

唉 我係看守呢一更嘅員工 好撚mean pay 一個鐘先得37蚊 我老細孤寒到仆街

系

扮啦
你要睇埋美國市姐
順手同我地9up

你聽日唔洗返工啦

唔洗理啱啱我個員工 me俾好高人工

今晚返夜更 sure win

垃圾奧b死狗公

邊個訓先就係狗

你訓唔訓都係a0狗

大家都係物管手足 俾下面好

早抖了886

跟！

未訓

狗公

鬧得好

冇

貢快開波

差吾多拉

no

牛奶囝weak左

去寫文

佢晚晚最早訓個個

hi all

wake

2個鐘都唔見你 係邊

去左食狗糧

今晚我贏硬

why

佢辣殺

見你冇應承去咗打機

隻揪呀dost

ok 我一拳打死你

你未出拳已經俾我啲內功震傷

on9仔 睇少d電視

屌你老母

其他人好weak

講得好

牙賓都系weak

佢垃圾到仆街

冇計 佢個團隊俾左我

下我試過一個禮拜訓四粒鐘

屌 要訓就咪撚出聲啦 我地呢度個個最少1個月唔訓

要weak了
聽日繼續做廢青

連登d熱門點計 呢個post 200幾個回覆
都冇 但有d post 得十幾個留言 0正評都入到

廢到

你可能比連狗block左

miss 牙糟

屌

呢句真

又買左幼煙

冇野做

沙鳩jer能夠未

沙高冇講錯

我可以十二點都吾訓

屌 過左十二點咪又要訓

all wake

冇你老母

要訓就收嗲啦

屌 打咗個喊露

係咪想隻揪

人地冇講錯

I am still here lol

你係天堂上緊lin燈？

好正常

你問其他人一個月唔訓係咪好正常

醒未

Wtf

印度巴打做到嘢

邊個再quote我祝佢長命百碎

Yeah

Ok

where is cos dog

BORING

一桐g

收

［Kelly Ng］（I） Somedays you have to create your own sunshine ☀️

請支持Kelly

訓唔著

邊能個來呀

2017香港小姐

why sleeo

個樣好bitch

靚女版張秀文

Nben

我黎緊連續兩日final仲要乜柒都未溫過，今鋪仲唔到我稱霸波台？

佢on9 成個團隊俾左我

U

咁早起身

已經半年01日4小時12分鐘43秒冇訓

佢攪鬧鐘

訓哂！

No la

YES

cos strong

啱啱煮杯麵食

唔敢入廚房

me2

Weak?

行雷了
大家怕唔怕比雷劈

多小強？

我都覺

好悶

弱者才醒覺

睡覺

post張自拍比你睇

第12x小時日冇訓

甘weak都講出黎

有無人講下野

有

點睇今屆港姐（女）

港男正d

邊個正

哩個大賽=看更圍爐

cos 狗咁7

終於眨左一下眼

係咪我贏咗

下 咩贏左 你訓醒未

終於打左下喊露

返工了88

瞓晒?

Agger

樓豬我係第一屆冠軍喎

樓主瞓左

佢其實係夜間保安 以家訓到豬咁

win

我個團隊唔記得更新

辣殺

今日會問責 放心

尋晚唔知做乜留唔到言，連狗

崩牙犬

YOUNG!!!

今晚隻揪

今晚挑機

手下敗將 垃圾冇毛狗

ok

琴晚男友想要唔得閒，今日再來

YOUNG !!!

臭雞

今日食左屎未牙

你食先

崩牙食屎會唔會食到漏屎🤔

一堆廢青

今晚又要贏了

This post so weird

All sleep

？

咁撚早

88

樓豬幾點訓

wkae

😴

All week

Dost已經訓左

屌 wifi壞壞地

典解要訓

黎喇黎喇 聽朝就會話尋晚wifi壞左唔計

而家整好左 唔會發生咁嘅事

on9

係咪挑機

on99

rubbish

大家訓未？

榮華

u狗公

i'm weak

有咩5會？

訓晒?

樓豬喺LA曬緊太陽

掛住打機

廢青

好爽

me hit j

邊套

chick with dick

弱者留名

All is weed

牙臘

廢撚到

hi

我係話在座各位都係垃圾

router好似壞壞地

天光未

有排

訓曬？渣架

hahs

收到風樓豬訓著咗

日頭都訓

Boring

佢廢

睇緊戲

日本通頂 現時542

日本係咪好早天光

4點幾就天光

我去兩次日本都係冬天
4點幾5點就天黑

天唔天光冇所謂 反正我都唔訓

琴晚咪瞓左

呢度邊個未訓

你

仲睇緊戲

ALLLLLLLLLLLLLLLLLL WEAK

晚晚同唔同台嘅撚樣嘈應該唔駛訓，上次我屌柒蔣狗都係冇睡意

其實樓主最weak
認同請俾讚 <3

樓豬喺地球另一邊食女

捨棄波台手足了

我贏

狗沒有較固定的睡眠時間，一天24小時都可以睡，有機會就睡。但比較集中的睡眠時間多在中午前後，凌晨二三點鐘。每天的睡眠時間長短不一。

榮華收皮啦

又黎

班辣殺起身返工了

仲唔係我贏？

你米挽

唔侵狗玩牙

吾巧jer住cos b

i win

自己話自己贏知唔知醜

GG

一早冇蒲頭就唔好入黎啦

me win sin

收皮啦奧狗 死 mk狗公 而家先醒

Me win

I will win

N.Bun已輸鳥

U sleep

I'm awake

Weal

樓主目訓著左 i win

成班廢撚到

dost sleeped

訓撚左2日

有野做呀之前

牙滿on9